傳理英文差係咪等食屎

如題

dse 英文3

邊間先？BU就食撚硬屎

英文差讀咩都死

邊間食少啲屎

Truth

難聽啲講，八大有開傳理得嗰兩三間，你覺得真係有邊間會食少啲屎，一樣硬食㗎咋

咁唔考ielts得唔得

英文差根本讀唔黎
去樹大啦

英文真係好難

今年真係狗屎垃圾都讀到大學
英文3都入到傳理

你無用啫

收皮啦